朋友買羽毛球拍比人屈叫雞

是咁的 朋友呢排鐘意打羽毛球
行緊旺角 見到有間羽毛樓上鋪上左去睇
點知無開門 一落黎門口就有條友拎住相機影鳩我朋友
問我朋友叫左邊隻雞
我同佢地講買羽毛球拍
班友笑住講 得啦得啦 明既

過幾日發現上埋蘋果
原來呢d就係所謂手足 朋友本身都黃 佢好唔開心

利伸 我的朋友不是我

起底 假膠blocked

買拍既地方唔係得佢一間。

打少左幾隻字
真係我朋友

30/100 評：有是咁的，但內容唔夠有創意